{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71871&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일마레제주"
    },
    "text": "済州の西側で最も美しい夕焼け風景と海が見える「新昌風車海岸道路」車で7分の距離にあり、イルカスポット「サイラ公園」車で7分の距離にあり、イルカを簡単に見ることができます。 高山村の静けさを感じながらヒーリングできる居心地の良い暖かい空間のペンションです。 周辺の海水浴場、オルレキル、オルムなど大切な人たちと一緒に過ごす場所が多く、特別な思い出と幸せな時間を過ごすことができます。 水月峰車で8分、堂山峰車で7分、車貴島浦口車で6分の距離に位置するペンションです。 入室は6:00から可能で、退室は20:00までです。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスも提供しています。 単独ルームと一軒家(A、B、C)の客室があり、客室内での飲食は可能ですが、調理はできません。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの都合により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新昌風車海岸道路はどの方向にありますか？",
            "answer": "新昌風車海岸道路は済州の西側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サイラ公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "サイラ公園は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場やオルレキル、オルムなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は6:00から可能で、退室は20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiと全室禁煙の設備があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何種類のタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションには単独ルームと一軒家(A、B、C)の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では飲食が可能ですが、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者の保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ペンションではゴミを分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の運営には何か変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 423
    }
}